明黑你吹咩

猁狗4足，吹越位正常

求下咪搞事

啲死利犬吹到衛冕失敗 愛狗空難死全家

計4足都唔撚越啦on9仔

講事實

自己犯規先都話人黑

好嬲呀

VAR終於伸張正義

笑死

利狗：平常心啦......喂空難啦屌你老母

呢個真

嬲又要你批准咩

睇撚住中風

黑你咪黑你 死痢狗

樓主老母好多人搵你

佢嬲撚到入廠

你勁九唔搭八

平常心 聯賽唔係好care

雖然唔覺越位
但都值得慶祝跌2分

我老母係和合石，你地慢慢

怨婦召喚

猁狗話睇唔到